<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="menu_travelers">Reisende</string>
    <string name="menu_destinations">Reiseziele</string>
    <string name="menu_booking">Buchungen</string>
    <string name="dest_btn_book_now">Buchen Sie jetzt</string>
    <string name="dest_btn_see_details">Siehe Einzelheiten</string>
    <string name="destination_item_price">%s/Person/Nacht</string>
    <string name="booking_form_header_title">Reservieren</string>
    <string name="booking_form_select_destination">Ziel aussuchen</string>
    <string name="booking_form_select_traveler">Reisenden auswählen</string>
    <string name="booking_form_departure">Abreisedatum</string>
    <string name="booking_form_arrival">Ankunftsdatum</string>
    <string name="booking_form_display_calendar">Zeigen Sie den Kalender an, um die Daten auszuwählen</string>
    <string name="booking_form_select_dates">Wählen Sie die Reisedaten aus</string>
    <string name="booking_form_num_travelers">Anzahl der Reisenden</string>
    <string name="booking_form_accept_btn">Buchen Sie</string>
    <string name="booking_item_departure">Abflüge: %s</string>
    <string name="booking_item_arrival">Ankünfte: %s</string>
    <string name="booking_share">Aktie</string>
    <string name="share_text">Wir machen eine Reise nach %s von %s nach %s!</string>
    <string name="traveler_detail">Details zum Reisenden</string>
    <string name="destination_detail">Zieldetails</string>
    <string name="RickSanchez">Ein exzentrischer, alkoholkranker Wissenschaftler mit außergewöhnlicher Intelligenz, aber eher fragwürdigem Verhalten. Er ist Mortys Großvater und nimmt seinen Enkel oft mit auf gefährliche intergalaktische Abenteuer.</string>
    <string name="MortySmith">Ricks Enkel ist ein normaler Teenager, der seinen Großvater oft auf seinen Abenteuern begleitet. Obwohl Morty naiv ist, hat er ein gütiges Herz und versucht, in schwierigen Situationen das Richtige zu tun.</string>
    <string name="SummerSmith">Mortys ältere Schwester ist eine beliebte Teenagerin und macht sich oft Sorgen über die für ihr Alter typischen Probleme. Trotzdem erweist sie sich im Laufe der Serie in verschiedenen Situationen als intelligent und mutig.</string>
    <string name="BethSmith">Ricks Tochter und Mortys und Summers Mutter. Sie ist eine kluge Chirurgin, aber in ihrem Privatleben unsicher. Sie hat eine komplexe Beziehung zu ihrem Vater und versucht, ein Gleichgewicht zwischen Familie und Berufsleben zu finden.</string>
    <string name="JerrySmith">Er ist Beths Ehemann und Ricks Schwiegervater. Er hat einen alltäglichen Job und wird oft als unsicherer und ungeschickter Mensch dargestellt. Trotz seiner Fehler versucht er, ein guter Vater und Ehemann zu sein.</string>
    <string name="AbadangoClusterPrincess">Ein mysteriöser und mächtiger Charakter aus der Serie, der auf dem Planeten Abadango lebt. Er besitzt außergewöhnliche Fähigkeiten und spielt in manchen Geschichten eine wichtige Rolle.</string>
    <string name="AbradolfLincler">Ein von Rick erstellter Klon, der Merkmale von Abraham Lincoln und Adolf Hitler vereint. Er kämpft mit seiner Identität und versucht moralisch korrekt zu sein, aber seine Widersprüche machen ihn zu einem komplexen Charakter.</string>
    <string name="AdjudicatorRick">Er ist ein hochrangiger Charakter im Galaktischen Rat. Er hat die Autorität, über Ricks und Mortys im gesamten Multiversum zu herrschen.</string>
    <string name="AgencyDirector">Als Leiter einer Geheimagentur ist er ein Mann mit großer Autorität und Kontrolle über seine Organisation.</string>
    <string name="AlanRails">Ein Superheld, der Züge steuern kann und Teil eines Superheldenteams namens Vindicators ist.</string>
    <string name="AlbertEinstein">Im Kontext der Serie ist er ein berühmter und renommierter Wissenschaftler, dessen Existenz im Multiversum präsent ist.</string>
    <string name="Alexander">Als Charakter, der in einigen Episoden vorkommt, ist er für seine Gerissenheit und den Umgang mit komplizierten Situationen bekannt.</string>
    <string name="AlienGoogah">Ein außerirdischer Charakter, der in der Serie auftaucht, obwohl er in der Haupthandlung keine herausragende Rolle oder spezifische Informationen spielt.</string>
    <string name="AlienMorty">Er ist eine außerirdische Version von Morty Smith, die sich in einigen Eigenschaften und Attributen von der Originalversion unterscheidet.</string>
    <string name="AlienRick">Ähnlich wie Alien Morty ist diese Version eine außerirdische Darstellung von Rick Sanchez, mit Variationen seiner Eigenschaften und seiner Persönlichkeit.</string>
    <string name="AmishCyborg">Ein einzigartiger Charakter, der Elemente der Cyborg-Technologie mit dem Lebensstil und den Praktiken der Amish-Gemeinschaft vermischt, was ihn in der Serie faszinierend macht.</string>
    <string name="Annie">Sie ist in einigen Episoden eine wiederkehrende Figur und bekannt für ihre Beziehung zu einer der Hauptfiguren und für ihre Teilnahme an einigen Abenteuern.</string>
    <string name="AntennaMorty">Eine weitere Variante von Morty, die sich durch Antennen auszeichnet, möglicherweise aus einer anderen Dimension oder einem Paralleluniversum.</string>
    <string name="AntennaRick">Ähnlich wie Antenna Morty ist er eine Version von Rick mit Antennen, was auf seine Herkunft aus einem anderen Universum hinweist.</string>
    <string name="AntsinmyEyesJohnson">Ein skurriler Charakter, der für seinen Werbeslogan bekannt ist. Trotz seines offensichtlichen Mangels an Augen verkauft er mit Begeisterung Produkte in Werbespots der Serie.</string>
    <string name="make_your_booking">Reservieren Sie jetzt</string>
    <string name="no_bookings_yet">¡Es liegen noch keine Buchungen vor!</string>
    <string name="menu_action_edit">Bearbeiten</string>
    <string name="menu_action_delete">Löschen</string>
    <string name="bookings_booking_deleted_toast">Buchung gelöscht</string>
    <string name="booking_form_edit_btn">Buchung bearbeiten</string>
</resources>